呢度有冇卡巴拉島同好

近排down左黎玩

回憶

最近自己起server 玩

鑽地果隻game

私服？ 正服唔係無晒咩？
以前玩過個大陸私服但lag到仆街

台灣私服，幾多人玩，唔lag

Lm

玩緊國際server

icabala 所有人都掛鑽石升
冇以前組隊打怪既FEEL

都係ge,以前真係會450%組隊升

之前玩開兩個私服
一隻146風水羊 一隻251強化獅
玩耐左覺得無咩野玩就停左

諗起玩OX個段時間

本身係第一隻玩既olg，問同學借左碟裝，發現電腦廢到裝唔到 就放棄了

有
好想玩哂所有職同學哂所有技能
可惜，冇時間玩

玩槍果個連射真係幾型

出手機版就正

有手機版不過唔吸引

狐都玩過下感知
槍獅真係完全未掂過

上年有玩泡點服 都幾多人玩
玩強化水雷羊同槍獅

我近排都想玩返
台灣果個私服係咪515 ?佢個ser 既倍率係幾多?
定有其他ser 推薦?

小學回憶

成日心思思想玩返

鑽地